﻿ Xin cảm_ơn tất_cả !
Là người từng hâm_mộ và yêu bóng_đá VN , không ai có_thể quên giây_phút hào_hùng của 10 năm trước tại SEA Games 18 , khi đội_tuyển của chúng_ta vượt qua Myanmar bằng bàn_thắng_vàng để lọt vào chung_kết và sau đó đoạt HCB .
Bộ HCB thời đó có ý_nghĩa thật tuyệt_vời bởi nó khẳng_định sự trở_lại của bóng_đá VN trên đấu_trường khu_vực . Có_lẽ chính vì cảm_xúc đó mà 48 giờ trước trận đấu , hơn 18.000 vé đã được người hâm_mộ mua hết .
Vì tình_cảm ưu_ái dành cho một thế_hệ , vì tấm_lòng gây quĩ hỗ_trợ những cựu cầu_thủ gặp khó_khăn và vì cả lòng ngưỡng_mộ với thần_tượng của lớp trẻ - Đặng_Thùy_Trâm , thật lâu lắm rồi sân Thống_Nhất mới có lượng vé tiêu_thụ lớn đến như_vậy .
Và những người_hùng của bóng_đá VN 10 năm trước lại được sống , được nhớ và được tôn_vinh như thời hoàng_kim của chính họ . Xin cảm_ơn bạn_đọc , người hâm_mộ đã hưởng_ứng để thật_sự tạo nên một lễ_hội tôn_vinh , đẹp và ấn_tượng như_vậy .
Vì nhiều nguyên_nhân , trận đấu tôn_vinh “ thế_hệ vàng ” hôm_nay chưa_thể có_mặt đầy_đủ những cầu_thủ đã cùng làm_nên sự vinh_quang của bóng_đá VN trong thập_kỷ qua như Mai_Tiến_Dũng , Chí_Bảo , Đặng_Phương_Nam , Liêm_Thanh , Thiện_Quang , Như_Thuần , Đỗ_Mạnh_Dũng , Anh Tuấn , Hoài_Linh và HLV H.Weigang ... - những người đã cùng_với 18 cầu_thủ có_mặt hôm_nay tạo nên một trang sử mới cho bóng_đá VN .
Xin cảm_ơn những cống_hiến hết_sức mình cho bóng_đá nước_nhà của họ để tạo nên một thế đứng mới cho bóng_đá VN hôm_nay .
Điều thú_vị và cũng là điều lôi_cuốn của trận đấu này còn là việc đối_thủ của các cựu tuyển_thủ bóng_đá VN lại là đối_thủ cũ , những người bạn cũ - đội_tuyển Thái_Lan của chính thời_điểm bóng_đá VN trở_lại vị_trí đỉnh_cao ở đấu_trường khu_vực .
Hiểu được ý_nghĩa cao_đẹp của những người tổ_chức , Kiatisak đã hết_sức tận_tình để vận_động các bạn mình cùng sang VN . Và_Natipong dù rất bận_rộn với công_việc làm_ăn tại Mỹ cũng sốt_sắng trở_về để tham_gia trận đấu .
16/18 cầu_thủ Thái_Lan , những nhà_vô_địch của SEA Games 1995 , đều có_mặt mà không đòi_hỏi một điều_kiện gì để góp_phần làm cho trận đấu chia_tay thêm trọn_vẹn . Xin cảm_ơn những người bạn Thái_Lan về tinh_thần cao_đẹp của bóng_đá , của thể_thao .
Từ ý_tưởng của báo Tuổi_Trẻ , nhưng để trận đấu chia_tay “ thế_hệ vàng ” hôm_nay có_thể trở_thành hiện_thực phải kể đến những đóng_góp về kinh_phí không một_chút toan_tính của những người bạn , những nhà tài_trợ .
Và để trận đấu chia_tay “ thế_hệ vàng ” thật_sự là một ngày hội lớn , là ấn_tượng khó quên của bóng_đá VN , nhân_dịp kỷ_niệm Quốc_khánh 2-9 và chào_mừng 30 năm ngày thành_lập báo Tuổi_Trẻ , còn có sự góp sức to_lớn của các đồng_nghiệp báo_giới .
Còn rất nhiều , rất nhiều đóng_góp thầm_lặng khác nữa . Xin cảm_ơn tất_cả những_ai đã cùng góp sức biến ý_tưởng thành hiện_thực và hi_vọng trận đấu chiều nay sẽ thật hay , thật đẹp như sự lôi_cuốn muôn_thuở của môn thể_thao vua - bóng_đá .
HOÀI_LÊ
